[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (32)

#Mixuout
#Helioout

上po link:
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (31)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

新來嘅手足記得扑柒K狗(#34899)條撚樣

罪狀(包括但不限於)：
1.
上年盲撐金屌GW
話GW 教香港前CV廢但係無視金教香港前都無CV

2.
強調自己幾年前精確預測某球員踢唔起所以今次自己屌GW一定啱
你地成個港超post嘅手足一定錯晒

3.
論點被擊破次次留言長篇大論講廢話浪費閱讀時間
目的係搬龍門spin走自己嘅錯誤

4.
解釋唔到嘅野就用假波論
論點係你無法否認有假波存在=呢場波造假

5.
豪言GW帶隊出線就退出港超post但係走數

6.
人地撐日本
佢就屌人唔理當年日本侵華
自己撐菲律賓就得
無視港殤人質事件

總結：
講野雙重標準
眾人皆醉佢獨醒
死不認錯搬龍門
走數

K狗(#34899)已自爆 不過有礙觀瞻
唔po圖了

會員頓巴斯球場佳龍駒(#34899)多次洗版，求admin bam人

世界盃外圍賽第二圈
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

菁英盃分組賽
2019-11-06 愉園 vs 佳聯元朗 B組 旺角大球場 20:00 $80, $30

高級組銀牌
2019-11-09 富力R&F vs 香港飛馬 青衣運動場 14:30 $80, $30
2019-11-09 東方龍獅 vs 冠忠南區 旺角大球場 17:30 $80, $30
2019-11-10 傑志 vs 理文 元朗大球場 14:30 $80, $30
2019-11-10 和富大埔 vs 標準流浪 旺角大球場 17:30 $80, $30

有無人會14/11入場睇香港對巴林，唱願榮光歸香港

[11月日程表][香港人撐香港隊] 香港 vs 巴林 香港vs 柬埔寨

lm

射得靚

反cup 喇 南區 你老咪

迪亞高 and 查維斯 in

#Emeryout

拍拍拍拍拍拍拍拍

亞協決賽可以喺呢個po討論
如果有人睇
btw現場有北韓大媽fans

當你見到東贏畜4-0 可以阻畜奪冠個陣
南區又贏東方 唯有靠南區守住啦
點知南區又輸比飛馬

睇南區啲波真係好需要對面嗰隊肯攻

水彈頂高

無良柏

子彈

好撚廢

決賽有直播?

沚默華麗留名
（圖後補）

迪亞高好似肥左

有，因為喺馬拉踢

冇瘦過

Philip好似唔係好夾南區呢隊9斬死球隊

巴西燒烤

積施利

佢幫輕唔到狄卡奧

肥積依下真係

其實唔明點解佢揀南區

劉家銘in

462人

肥積yc

南區戰術就係扮搓波之後大腳斬

要佢守就唔係佢強項啦
但係南區進攻都唔洗經佢 都係狄卡奥大腳斬
所以唔係好明佢個功用係咩

mola mola

決賽個場人數同大球場差唔多

咁之前係南區踢得好

爛區今場d波咁閪點會有分落袋

擔架出咗

張廣勇出場
南區準備追和

軒仔

Far post!

亞協

亞協決賽

踢南區 廢左好多

少人到咁
仲要北韓係有fan屎

去理文/傑志先啱佢

肥積射邊呀

肥jack好廢

羅生賣人真係無死錯人

唔覺得佢係南區需要既類型
亦都唔覺得ricky同南區幫到佢進步
我覺得佢適合去d用波同節奏快既球隊多d

南區

張廣勇

all go kitchild lah diu
btw hiumingball啱佢多過kitchild

嘩屌你黎巴嫩佬空門唔入

補4

南區mola今年

撐425吧 大局為重

宜家冇蘇沙帶生個波
南區十年都運唔倒個波過半場
一定要長傳skip咗個中場嚟踢
可以悶過上年都幾難得

查理士炒單刀！！！

2：2

2:2

飛馬對畜力又唔見咁春勁

-.-

美帝！！！

查理士單刀唔入

icac la diu

RICKY

2-2!!!!!!!!

假波

-6到

笑撚死

查理士

查理士切腹啦

張春暉傷埋

for the good of hk

又真係燈到

邊個漏油

戰犯

duck jor

燈？

完場即刻拉人

神貓係要出迎 不過唔好彩傷咗

ICAC!!!!

張廣勇+唔知邊個

大豪

我愛南區 飛飛食屎

76回得仲勁過大豪

完場拉人.jpg

斷左？

拉菲爾嬲撚到

張志勇食屎啦

南區因住1分都無

76勇嚟

驚咩撚 吹雞完場啦

監躉暉返赤柱啦

2-3未？

76有乜理由唔得住個位呀

估下補到幾時

企返喺身 無事啦喎又

頭鎚又唔頂 身位又唔擔

北韓佬出收山腳
但係黎巴嫰避到

強烈恥笑查理士及柒碌專區

查理士拎波真係唔怕佢

屌你 真係差啲輸

神鋒

charles真係廢撚到

笑球員咋
唔係笑會然柒碌勇

MVP 查理士

屌你查埋士送到埋口都唔入

查理士龍都唔中

charles

425個龍走定佬都得

FT 2-2

76勇去流浪啦

累愉園跌返兩分出黎 報應黎

FT 2:2

425紅撚左龍門

隻查理士真係笑料嚟

屌

RC

做咩 仲係0-0

積施利真係好唔掂

美式足球sacked

驚甩絲準備訪問佐佐木

Ricky西波繼續不敗

有入波呀

嗰陣飛馬仲係咁吹奏查理士

查理士我屌你老母

南區球迷區條女咁大波

訪問張志勇啦

10

本來訪問佐佐木周

查維斯條女

利用積施利做側擊

真係未聽過一個前鋒入球效率普通 但係可以變做笑柄

許宏鋒：我仲有少少前鋒嘅觸覺

港女?

屌張春輝賭好大？
查理屎食屎啦

鬼妹 仲要飛釘

我山 偷笑圖gif

圖？

但點解查理士會入到一球

425收皮了

場決賽又幾撚好睇

76勇 食撚屎啦

m字頭唔回應訴求 繼續推post

9

南區裝越位失敗

425紅左個龍

76勇幾時轉行 屌你老母

高質素 可惜無咩球迷

褲已除
圖呢

唉 慘在係佢自己話要去

4.25用第二個換人

中立場好難吸到人
仲要馬拉同兩個球會所屬國家冇咩關係

隨隊家屬個d

咁都高出

黎巴嫩佬又空龍唔入

呢句好耐冇聽
酒後打人

完場可以走佬去領事館搵庇護

黎巴嫩佬圍攻緊

邊個嗌我

黎巴嫩進攻好撚垃圾

HT 4.25 0-0

唔明點解空門都唔入

係好垃圾
冇咩form
負負碌碌咁

利申：係現場睇過一場

伯母

唔覺得佢上到亞冠囉 除非唔係北泡踢

猜撚到禁區都重要分邊

呢啲真係要睇afc𠱁唔𠱁得掂金仔

無勁過

心暗地半喜

佢地踢中立場可能冇所謂
都係幫國家爭光
要作客韓國就麻煩d

不枉我來回仲耐過一場波打90分鐘都上山睇

屯門?

繼續禁屌

繼續分邊

東網重播少咗頭15分鐘 佢本身又75分鐘換走 真係冇咩可以剪到出嚟
覺得袁世傑踢法唔應該同中堅埋身，放長波走兩邊係可以跑贏艾華度同基頓，不過護球能力真係要加強，另外身形真係比呢兩個大隻佬屈到爆。
今晚場波應該會剪李藹軒

屌你425個龍係咁甩手就遠射啦
係要分邊傳中

0

唔通4.25頂到90分鐘

兩個龍加埋都甩左幾次手都未輸得

賽制係點

決賽一場過

港超最大笑話

寶馬都未出聲

有冇425 link
好lag

2:1 佢入埋就win 點知龍都唔中 轉頭比人追和

好彩禁區外剷

保住Ricky個不敗

都係疾到飛起

0-1

425終於輸個龍

黎巴嫰goal

梓豪B要出局了

早就要入啦 好撚廢
今場咁撚樣
大埔都有得贏

Ricky 保持不敗

開電腦睇就順了
thanks!

其實和左個刻之後都可以快啲開波博贏埋 唔需要除衫慶祝 始終1分無用，因為和波根本過唔到佛山同X力！要贏波先可以上返榜首嘛，唔係咩？雖然張春暉個下受傷 所以吹停左比賽（想快開都無用），但心態上 可以贏到2-3 先除衫！咁攞張黃牌先更有意義！

— 陳柏文

賽後主帥文彼得顯得相當失望，「看到整班球員這麼努力⋯⋯眼見我執教生涯第一場聯賽3分將到手，在最後2分鐘被人從袋中搶回，真的很失望。」

被查理士從袋中搶回

你自己鳩屎換走馬高斯入查你屎 怪得邊個

波都斬唔起

眼見我執教生涯第一場聯賽3分將到手

咁事實佢係入多球領先2:0 既

又空門唔入

又空龍唔入

第三腳空門唔入
黎巴嫩佬搞撚笑

peter 復出算啦, 唔好教波

飛馬條中軸就係十鳩幾年前咁
陳柒- peter - 大豪 - 神貓

完全波都斬唔起
垃圾波

黎巴嫰贏了

亞洲足協真係垃撚圾
咪撚比北韓參賽啦好心
主場都冇

定特登去中立場

不過亞協真係越搞越鳩

真 垃圾國家比佢參賽完全無用處

雖然贏唔到 但隊波踢得有form 左
佢都估唔到放76去守 就係佢犯錯失波架

李藹軒同雷傑名今日都唔錯欣賞飛馬今日肯出佢地兩個

仲要有球陳曉峰右邊空曬佢都唔傳就咁射

嗰球icac啦 假撚到

係 飛馬成隊其實打得幾好 不過比查理士搞鍋左

我覺得呢單野肯定有D內情

咁馬高斯都唔係踢得好啦

贏緊波想守都合理既

決定好慢，又推唔生個波

佢今次唔係冇道理喎南區今場真係冇乜爭勝心 繼續大打消極足球 連一向最引以為傲既防守今日都出曬事 尤其係比圖兩球失波都關佢事

但係都冇理由出查理士條垃圾架

ig tahliar__ 自己睇

點諗都唔會明文總諗咩
贏緊一球用個前鋒換中場

飛馬仲有邊個外援用？

炒未

佢第一次踢南區的時候踢得唔錯，上季係大埔都係。今季就走哂樣

突發 港超球員侯俊傑啱啱太古城被拉 搵律師救人呀

有d野大家明啦

唔反富力了

Southern識攻

個咀
唔識欣賞

後場無謂猜完再斬
咁點解唔直接斬？

斬又斬得差 尤其技師李

頭先現場睇好好波
但個樣真係好膠

簽返awal

收番祖連奴仲好啦

對日出 kkp

橫傳十腳然後比狄卡奧斬

睇咗幾次飛馬，都見到艾華入場

回家了

唔差在重召埋李海強

更新 頭先攪錯左! 救人呀！ 太古城比狗拉個小朋友未夠20歲，叫侯俊傑
唔係港超支那球員哦

此po已完

傻邦
廢mic
中指豪

完全唔明點解一定要搵狄卡奧斬

m子要我補圖嗎？

香港飛馬錯失關鍵兩分，對身陷水深火熱的主教練文彼得來說，或許是雪上加霜。
這位少帥賽後為戰果深感不值，但在飛馬近年頻頻換帥的「傳統」下，他又會否成為下一個犧牲品？

「對於最後兩分鐘的經歷，有什麼感覺？」記者問道。這時文彼得靜了下來，他淚眼盈眶，深呼吸後說：「很痛…….很心痛。看見全隊球員這麼賣命、這麼努力……我也不知道該如何說了。」

飛馬開季在聯賽陷入低潮，曾錄得1和兩負，外界更盛傳文彼得的帥位備受壓力。不過球隊近期反彈，先後於菁英盃連挫理文及流浪，此仗大有機會取得3連勝，並逃離降班區。「失掉的這兩分絕對重要，我在執教生涯首次有機會全取3分，但最後兩分鐘猶如被打劫一樣，分數在袋中遭搶走。」

文彼得指該做的都做了，加入飛馬管理層五年，目前平日的射門訓練次數可說是最多的一屆，但效果卻未如人意，「球隊已很集中訓練去改善埋門把握力，基本上有空檔，又或體能容許的情況下便會練習。奈何球員臨場心理質素較差，這仍是這季至今最大問題。」飛馬周六將於高級組銀牌鬥狀態大勇的富力R&F，文彼得稱會繼續以各種方法鼓勵球員，再力爭勝利。

另一邊廂，追平的冠忠南區球員相當興奮，其中出道初期勝任前鋒的許宏鋒，對入球感觸更深，「上屆全季位置也踢得很墮後，今場部署終於可以壓前踢，重拾進攻的感覺。同時我也打破了近兩年的入球荒，所以心情難免激動。」

許宏鋒提到，教練團為今場作針對性部署，效果顯著，「大球場又闊又長，希望以兩翼壓前，令對方翼鋒需顧及防守。」南區隊長謝德謙也指出，主教練鄭兆聰賽前特別提醒球員，要力拼至最後一刻，「教練說球員也會犯錯，大家不應該互相怪責隊友。就如比圖雖然犯錯，但最後也有助攻；阿鋒下半場體力下降，卻也努力踢至最後一刻，才能維持不敗走勢。」

傷兵問題方面，他指上場表現大好的阿根廷新援文迪斯，如無意外將傷愈復出，他說：「呢場波唔想佢搏得太盡，始終嚟到一個星期多啲已經踢咗場幾兩場波，嚟緊（對富力）好大機會出番佢。」

飛馬教練文彼得賽後受訪時沉默多秒，以「好痛」來形容球隊先勝後和，他說：「球員賣命，力拼，好努力，表現是好的，而查理士補時單刀失機是其中一關鍵，而球隊季內處理埋門一腳確實比較差，亦花不少時間在這方面，希望有改善，除加強埋門訓練，亦要加強球員心理。」

香港咁既節奏，其實冇乜需要抖

有冇人同我一樣覺得查理士係一個過份自信嘅球員，有兩球隊友明明空曬都唔比係要自己射

唔期待南區進攻有突破
但都唔洗向後倒退吖
後防仲要退步埋

以為自己真係澳洲球王

無咁嘅視野咋掛dup低頭死去

上季屌緊祖連奴 艾華廢
點知今季個查理士更搞笑

Philip同廣豪喺呢隊南區真係唔使進步

澳洲人本身睇唔起華人
佢黎到擺明hea踢 諗住hea踢都夠做
有chance信唔過華人所以自己黎

睇左咁多年港超
感覺真係每況愈下
球隊實力平均質素差左
港隊實力都差過之前好多

今屆最吸引反而得流浪愉園

少爺返嚟大埔啦
好掛住你呀

流浪個四百萬洗極都有

廣豪okla

列文後上出波俾史必爭頂
Ricky d足球智慧

呢D咪戰術囉
外行人邊識

連燈仔又想教聯賽唯一不敗嘅鄭教練教波

應該係因為原先無期望

不進則退，人地進步得快，香港進步得慢

其實又唔係每況愈下，只係香港d對手進步得快好多

愉園d波幾好睇，又多年輕球員

靠佢擊殺富力

寶馬 d fd 又係澳洲黑人

但佢黑人黎
會唔會係缺乏球場智慧多d

同埋多後生仔 有d朝氣
又會ff下可唔可以成材入港隊

錫菲聯overlapping centre back你識條鐵咩

10年前
自從東亞運攞冠軍南華入亞協四強僅敗
每年亞協分組賽出線係基本
無懼東南亞列強
然後會期待下十六強八強挑戰西亞隊
雖然本土球員因爲冰河期無青訓而失色
起碼可以睇下5pics 羅神甚至油渣買咩外援來補強
港隊間中有驚喜例如主場絕殺越南咁
之後開始多入籍兵加強實力
喺kim sir調教下有頑強戰意
去到上屆世盃外兩和中國
喺蔚山凍到仆街睇傑志亞冠外僅敗
再喺大球場贏柏雷素爾
雖然出唔到線但係令人滿懷希望

點知原來已到過左高鋒
而家球會同港隊都好似dur左皮咁

有種睇唔清前路嘅感覺

我入行11年，即使面對各種批評，冷言冷語，我從來都都不加予理會，因為我知道，我總會證明比你地知道，我！張志勇，係得既！我亦從來未試過係網絡平台去反駁，回應每一位球迷既聲音！因為我覺得，每個球迷都可以主觀去睇一場波，這是我控制不了 。就如我睇每一場唔屬於自己既一場比賽一樣！但今晚，我唔會忍！一場明眼人睇得到有問題的比賽！都歸咎於我身上？係乜道理？同黑警所作所為有分別咩？

完，我唔想再一一回應。我累了，我想休息一下。

傑志以前都會搵佐迪 列斯奧 丹尼呢d西班牙兵 點解而家搵外援唔搵西班牙人

其實最尾嗰球係咪神貓嗌咗keeper所以兩個後衛都唔郁
冇理由就咁由個波落地

爆料

嗌左 keeper 都要保護龍門

反而大豪唔應該停步, 佢得住許宏鋒可能仲好過76

依家南區得後衛同前鋒，中場冇人，拉到勁開。

philip攞波都冇人響附近交，唔係好啱佢踢

大頭講到堅火

爛區D地面進攻走位太差
搞到philip有時帶勁耐都搵唔到人交 有時就交得好短
不過我都唔覺得佢今季踢得好

佢踢法就係咁，唔可以叫佢做後場轉身放2邊長傳

佢後上，前面又太多人
佢留後，又唔識踢

簡單講，去錯隊

3個都有問題下，神貓出又出唔曬

大豪又太啖定

我估2個大佬都唔會俾人屌，咁咪屌76囉

keeper本身唔撚出嘅話 76大腳清就搞掂 屌你老味兩個加埋可以拎長者八達通都可以咁失

大豪唔知係唔係冇氣
唔只失波果球
有好幾球都成日收步冇去盡/擔實位

成37 歲仲要佢踢90分鐘無氣啦

連對邊隊都唔寫

佢地打氣為主
比賽次要

我見到就po過嚟先
之後都係用返置頂嗰張圖

回家啦少爺

有勿啪撚會贏到

92分鐘都唔頂埋佢。呢啲就係香港球員嘅榜樣

大約7號啦，我會開對巴林即討po

中共國務院台灣辦公室（簡稱「國台辦」）及其他相關部門宣布推出《關於進一步促進兩岸經濟文化交流合作的若干措施》，確認台灣球員可以內援身份參與中國大陸職業足球聯賽，而且台灣球會更可以參與中國聯賽。

根據措施細則，第25及26條內容值得注意。條文內容如下：

— 第25條 歡迎臺灣運動員來大陸參加全國性體育比賽和職業聯賽，積極為臺灣運動員、教練員、專業人員來大陸考察、訓練、參賽、工作、交流等提供便利條件，為臺灣運動員備戰2022年北京冬奧會和杭州亞運會提供協助。
— 第26條 臺灣運動員可以內援身份參加大陸足球、籃球、乒乓球、圍棋等職業聯賽，符合條件的臺灣體育團隊、俱樂部亦可參與大陸相關職業聯賽。大陸單項體育運動協會可向臺灣同胞授予運動技術等級證書。歡迎臺灣運動員報考大陸體育院校。

第25條措施列明為了便利台灣運動員備戰2022年北京冬季奧運及杭州亞運會，歡迎中華台北奧委會或單項體育運動協會派隊參與中國大陸全國性體育比賽及職業比賽，為台灣運動員提供訓練設施、後勤支援及促進合作交流。至於第26條，則便利台灣足球、籃球員參與大陸聯賽之餘，容許球會參與相關職業聯賽。中國內地體育部門將會向合資格運動員頒授技術等級證書，並歡迎台灣運動員報考內地體育院校。

CBA頒布台港澳球員限制政策，使台灣球員無法自由與CBA球隊簽約，只有通過選秀加入CBA。由於2019/2020年台灣本地籃球聯賽已開季，加上各大中國體育組織及協會要修改規章才能配合當局政策，預料有關政策最快在明年開始才對台灣有影響。

跪求 template

中國足球討論區 (1)

Push

揚手係大豪
以佢速度應該都追唔切
76包埋去唔清， 都至少要擔實個位

push

推到有template

大家比吓建議呀

廉政公署需要成立小組監察香港足球

good idea
繼續 brainstorm 啦

要求足總善用資源，改善職球員待遇

港超自立公司營運，好似英超咁

我記得76 講過佢夢想係同大豪拍中堅，尋日達成夢想，但係俾人屌到仆街

資助私營足球學校，資助職業球隊建立主場/訓練中心

港超增至12隊，港甲半職業化

改善全港球場草地

預備組和甲組合併

呢個有保留，可能可以用西甲模式

預備組可以升降班

東方定南華

預備組變二隊加入甲乙丙組？

改善全港球場設施 起碼每個球場都可以打夜波

提議唔錯

76勇你唔講內情咪當你有份派膠囉

訓練中心真係好重要一定冇康文呀姐趕

希望肯投資落香港波既商家會有退稅優惠

係喎 呢個真係好緊要

我都話佢擔住個位其實已經好穩陣，不過條柒頭唔做咪出事

有無人覺得胡晉銘下半季應該要求外借去大埔
跟郭嘉諾打亞冠見下世面好似好過困死喺東方俾李志堅撚

搞返個類似以前體院足球部嘅計劃
比有潛質又有興趣嘅小朋友全力發展足球事業
每年收15-25個中一適齡學生
有曬營養師嗰d跟
每星期8-10課操練
教育方面提供獎學金、額外補習支援

係 一定要走

舉腳贊成

留東方根本浪費人生

迪高入埋藉佢更加唔駛出

正如Tiger咁講
嚟東方嗰陣都無預過會咁多人

琴晚425紅左既龍門脫左北未？
定犬決左

啱嘅 所以上錯船唔係問題 及早跳船就好

同羅神之前上報紙講嗰個plan好類似

李志堅可能1-2年內就會走架啦，挨埋呢段時間去外借之後前途一片光明

預佢有冠就會拉隊走啦

今年拿拿聲拎完就走

大家可以幫佢諗定去邊隊

下一隊可以去富力cap水可以cap多d

足球有的話，HKRU一定即刻衝出黎，投資rugby 7可以退稅

去理文岩唔岩佢踢

我幾認同羅神嗰個plan
可以參考一下卡塔爾個aspire academy
不過aspire最癲係佢擁有兩隊歐洲次級聯賽球隊
可以將畢業學員直送去踢
保障左個出路

東方上季同澳門佬間野合作其實值得搞落去
但今年又無左聲氣
去呢d次級聯賽球會踢一季半季
總好過去大會「陪練」一兩星期唔知為乜

頂沙普夫個位

依家東方仲有青訓喺葡萄牙呀？

頂光頭，我覺得會好過南區囉

遲左買飛買唔到球迷區

及早走人保障未來

Philip做唔到光頭既走上走落同爛打
我文防中位要靠光頭 高佬信唔過

係未有兩件

沙普夫雖然有時妹下妹下
但少爺應該做唔到佢啲分波

去邊都好 唔走真係玩撚完
香港一季已經少波踢
仲要踢少一季既話
唔知唔見幾多青春了

羅神吹就無敵
之前吹保良局渡假村做訓練場夠好J la 結果呢？

咩嚟？

啱呀 Ricky 應該擺 Philip 前一格，打攻中甚至輔鋒

咁一年打多好多場rugby都似

好提議

好教鄭daddy教波？

北潭涌渡假營增設全港首個第4代人造草運動場，球場面積是61米乘37米，屬小型球埸。

意大利國際米蘭青訓學院教練Massimo Mosè Terenzio指，場地設施美觀，適合小朋友練習足球，但對成人而言則略為空間不足。

係咪有紅火蟻個個

D場比HKRU拎晒打rugby

南區個攻中角色都唔洗掂波

整個計劃共花了200萬，是一次錯誤及愚蠢的決定。

20161211
另一個有趣的共同信息，是與香港的飛馬球隊有關。早於 2015 年 3 月 22 日的主日信息，即「天馬座行動第二篇」，日華牧師經已藉著精華短片（VO），向大家分享以飛馬座 Pegasus 來命名的香港天馬球隊，
即之前曾經名為天水圍飛馬球隊或太陽飛馬球隊，皆隱藏著與錫安教會息息相關的共同信息。但有一點之前並沒有向大家分享，原來 2014 年，球隊仍然稱為太陽飛馬的時候，曾使用一隻吉祥物作為球隊代表。而吉祥物的名字，竟然與日華牧師現今所分享的主日信息互相呼應，因為吉祥物的名字就是「阿 Pi」！無錯，就是代表圓周率的代號 Pi！現時播放的主日信息，除了在百年一遇的 2016 年 3 月 14 日 Pi Day 進行錄影外，信息內容亦是以神所創造的大自然數值，例如：圓周率 Pi 或黃金分割 Phi，並古文物中早已隱藏的度量衡數值，去證明神是 Alef Tav 創始成終的主。另外，該吉祥物「阿 Pi」所穿的球衣，竟然就是 88 號，與同樣擁有共同信息的電影《回到未來》，時光機跑車到達時空穿梭的速度一樣。甚至，該吉祥物「阿 Pi」，頭上本身就有一隻獨角，所以亦算為一隻獨角獸，正好對比《星際‧啟示錄》提及第二馬紅馬所對應天上的星座就是獨角獸座。香港的飛馬球隊的吉祥物的名字「阿 Pi」、88 號球衣號碼和獨角獸，竟然再一次印證錫安教會所分享的信息！

有攻中咩

【與門將張春暉解約】

本會宣布門將張春暉因紀律問題，已與他解約，即日生效。

會長羅傑承先生今早特意到球場觀操，並鼓勵一班球員，讚揚他們昨晚對南區表現出色，雖然最後在補時階段被南區逼和，只能得一分，但會方將會如常向球員發放赢波獎金，希望他們繼續努力，全力應付今季的賽事。

#wesucceedtogether
#hkpfc
#香港飛馬足球隊

好爆

唔係神貓，尋日一早輸咗啦

坐牢啦

神貓紀律問題

前羅太FB宣佈已同法籍男友分手

間接承認假波

仲唔係假波

假波風暴再次來襲港超乜撚野賭波合法化ff下好啦

咁突然

好似當年李志豪咁？見佢踢假波就炒左佢？

即係佢個球係嗌完keeper 唔出專登放許宏峰射入76勇是無辜的

好耐未見過會員Olivia@O山齊士

定係搵佢做替死鬼

見佢賽前ig又唔似打假喎

係咪賽後屌文總

都有可能係返入更衣室打柒76勇所以有紀律問題
雷傑名: 瘋了，瘋了，都已經瘋了。

呢個都唔係冇可能，神貓脾氣一向差

陳偉豪: 打！往死裏去打！

出神貓逼害Ricky，仲要一踢完就雞，Ricky屌咗前羅太？

真係硬食？

監躉暉

等埋另一邊出聲先

同佐佐木啲國仇家恨

🚨k狗洗地警告

但咁樣政府一樣可以慳番錢放落其他地方喎

睇左咁耐神貓
佢都似係啲好直嘅人
衰衝動就會
打假就唔似會

飛馬昨晚於香港大球場迎戰南區，最終在尾段失球下遭對手逼和痛失兩分。回顧該失球，有消息指守門員張春暉出迎時曾大叫「Keeper」，因此令中堅陳偉豪收步讓出皮球，惟翻看直播鏡頭可見，張春暉出迎至一半時停步，結果令南區前鋒許宏鋒有機可乘，即使張志勇回防包抄，也未能阻止對方攻破大門。

其他post見過

黃絲中堅vs疑似藍絲keeper

搵人幫手報ICAC

件事好古怪

支那佬打假有乜出奇

突然收步

其實飛馬不嬲都係09正選，點解琴日會突然變左做神貓打正選？

到底76同神貓邊個先係食死貓果個呢

琴日陳七都係連後備都無
之前又無聽過話佢受傷嗰啲

09係咪去咗翟廷峰婚禮

神貓食左

09都係後備都冇

監躉暉衰衝動衰到同人開片，踢人個頭踢到坐監，羅神都未炒佢啦
唔係打假波真係唔撚信

話晒都係曾經港隊門神
不過拎埋足球先生嘅都可以打假
真係無得睇

熙揚守門員學院仲招生嗎

排除咗假波可能？

應該更衣室發生左d野 例如開拖，比羅生鬧嗰d 我估

佢上半場開goalkick 明明執波仔都俾咗個波佢上手 佢係都要親自執第二粒波去用 嗰陣0:0

Ho Yin Chan
1 小時 ·
香港超級聯賽嘅價值比一場英甲賠率更低

可見野狗報早已收風 低調處理

話說有無人留意本身80幾90分鐘嗰陣神貓開龍門球 正路所有門將會有咁慢開咁慢 但佢竟然快開 仲要無自己友留意到佢開左 最後佢都直接傳左比南區球員 好難打左咁多年連拖下時間都唔識 我睇直播都覺得奇怪

通常個波咁遠斬埋來都係彈得好快好遠
所以成日睇龍門失誤片會有好多彈地笠死
收步都只係預備個波彈地
但係哩球偏偏有倒西唔彈
似判斷失誤多啲

呢單唔關事
收到風佢話草地甩色染咗落個波度

「你唔好理，依場波一定要和，如果唔係就好多人仆街。」

有無人記得幾多分鐘

可能係更衣室壘球棍打76勇呢

ICAC 介入啦

往死裏打？

咁都追和 好難唔懷疑假波

代表陳柏衡的大律師盤問時指，胡聲稱聽到陳柏衡對他說：「你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。」相隔至今已有近2年時間，質疑胡記憶會否比較模糊，胡同意，並指這是他聽到陳柏衡的說話後收集到的意思。

最後，本席亦沒有忽略控方第三證人指控第四被告人的證供，即在事件三中，於賽事完結前約10分鐘，控方第三證人說第四被告人在他耳邊說“場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街”，這點十分可疑。而控方第三證人並非如控方第二證人有角色不清或供詞錄取情況有不尋常的不足，本席接納控方第三證人為誠實的證人。但同時，本席亦需要考慮辯方倚賴的相關賽事的錄影光碟（證物D2）、相關的證供及陳詞，提到飛馬於60分鐘入波時領先1比0，而之後在錄影片段中66、70、77、79及85分鐘時，辯方指第四被告人曾努力防守。辯方陳述，以上與控方第三證人說第四被告人說“一定要輸”的證供不符。雖然在常理上，真的有參與打假波的球員毋須於場上每一刻都作假或“放軟手腳”，控方第三證人的證供的確令人對第四被告人生疑。可是，即使單單這點獲全盤接納，亦不能支持或證明針對第四被告人的相關控罪。

睇番重播有把聲好似嗌easy
跟住全部人收步

89分4x秒

我記得尾段黎。接完佢就突然用手拋出去比佐佐木周。之後即時被拎番
完場成隊都有行去球迷前拍下手，醉貓就行二步就行番去龍門拎野。冇一齊去拍手既！但係佢好似有心事果種。唔知行去邊就行番去龍門拎野

咪話 邊有可能拖時間都唔識 點都唔會咁樣快開

真係冇理由咁開龍門球

賭好大？

你考我眼力遊戲？

飛馬官網快手到
連文迪斯同幼幼防中都未加落去就剷走咗神貓

邊個先

謝家強留👏👏即係咩意思？

都係唔係好信神貓打假波

我估係屌文總/羅神機會高

老細落order仲唔爽手咩

我撐本地波出post話神貓解約
下面sean留言拍手係咩意思

片呢？

快backup

邊個咁大整蠱？！

Fb好多人話完場神貓大鬧文屎忽
所以被炒
唔知實情點

唔怪得搵唔到 on9cc delete咗？

個支那龍派膠又關聞屎忽事? 係咪聞屎忽唔肯幫佢洗底褲?

有私怨定點

神貓戇直到咁

哩個原因就似啲
一個又廢又無料嘅擦鞋仔
個個都想屌

正路諗，贏緊無啦啦換走馬高斯換個前鋒落嚟。查里士臨尾單刀撻q,呢2個都值得屌啦

如果文總淨係鬧本土唔鬧外援，正常神貓一定唔忍佢啦

假鬼蛋恩將仇報
前季全季唯一入球 就係大埔頂入絕殺飛馬
累到羅神無得玩亞協

但查里士入左球

平時文彼得係濕鳩 但其實琴日個調動係ok架喎
就算收走馬高斯 南區換人入黎攻
其實都根本攻唔起靜係識後場鳩傳同埋吊波去左路等運到
查理士係浪費唔少黃金機會 但都總算叫入左球

咪就係，雖然個換人係鳩，但係換完之後贏到2:0，件支那仔唔派膠又點會失分

陳柏衡有咩感受

神貓打南華正選果陣，文屎忽仲坐緊後備席咋，點會睇得佢起

啱啱睇咗印尼嗰邊個體育新聞， 八成講緊印尼u19， 有少量關於香港u19， 係話個印尼教練唔太清楚香港咩料，所以擋香港u19同北韓u19係中國u19咁打，之前印尼u19友賽中國u19， 一勝一負。

態度正確

我一開始已經無諗住買球迷區
企足全場？不了

守拙又發表膠論

又係爆料

好想踢完之後香港可以講：而家知香港咩料啦

前羅太喺牙澤節目度話成日跟男友做個行
睇嚟飯盒生意捱唔得耐了

仲睇守拙

sean識睇中文

所以我好鐘意牙蛋

但個波有色有咩問題?

咁用返原本粒波都冇問題呀

冇 尋晚09同阿㭍佢地一齊坐觀眾席

飛馬：因紀律問題解約

據悉飛馬會長羅傑承對賽果及失誤感到相當憤怒，而飛馬會方今日下午即宣布，張春暉因紀律問題已跟球會解約，並即時生效。飛馬在公布中同時指出，羅傑承今日特意到操練鼓勵球員，讚揚球員對南區時的表現，並如常發放原來勝出的獎金。

當地有球迷認為香港嘅實力同中國等不相伯仲， 印尼足協搵中國u19做對手其中一個原因都係覺得中國u19可能會同香港或者北韓u19水平相近，風格相似。

咁佢地估高啲都好正常

陳7喑示佢屌文屎忽定神？

正路屌神搵文屎忽做主教

刷鞋

其實以茄子腩為例佢去葡甲都有進步，但明明嗰時話佢簽咗幾年，但今季又返返嚟

佢正常啦
唔係羅神推佢上位 邊有今日

點睇都冇可能換走馬高斯啦

Agger 76都好大責任 冇理由入晒keeper 數

好撚肉酸呀

不過堅爸係私怨撚
借去南區或者飛馬可能肯
愉園都得

如果佢打假波 佢有面/有資格開個Facebook post攞尾彩咩
但係同時張志勇又講到佢被人陷害咁
換走馬高斯換入查理士睇落唔對路 但係查理士又真係入咗波 我就唔覺得查理士有能力控制幾時入幾時唔入
陳七又開埋啲不知所云嘅post 欲言又止
香港足球仲有娛樂性過TVB啲師奶劇都咁少人睇

我就唔覺得查理士有能力控制幾時入幾時唔入

其實飛馬真係靠佢先唔駛輸

羅太分手單野仲break過神貓

其實個倒西邊有人估到

尋日見到神貓吐痰
一定有d野

然後2-2果時反而仲扮傷拖時間

屎忽撞棍

cls梗係唔係啦，打傑嗰陣話呢世唔上山，型到癲

羅神最多咪幫佢r咗個底褲廣告，小朋友出世封下利是

應該真傷嘅咁佢都算好快企起身啦

彼達迪

係咪神貓撬左羅太

佢大陸仔同我無關
香港同中日旨有仇

唔肯借比飛馬

其實換馬高斯先最奇怪

傷

文帥的用人我地識條鐵

結果論，呢個換人係正確

加強攻力

造神，出書

港甲經典重現
唔係講緊愉園流浪上返嚟呢啲

而係又呢啲
換錯人變3:0
新贊助帶人入隊
半場換人、各種鬼鼠換人
假波疑雲

好似玩fm咁，邊個派膠嬲嬲地即時解佢約

叫了其實都要食
起碼要護住衝龍條路線
或者比D壓力後衛

叫了keeper最多縮頭縮腳唔踢走個波

不過當然電光火石間
未必做到適當判斷

數學危機 3:5 琴晚
三場都睇晒的話
已經不枉此季了 要睇嘅已經睇晒

利申冇睇畜力

返神的家？

ww ig story 講d嘢會唔會俾大陸扣帽子封殺？
不過係仲好，疊埋心水南下

ICAC好撚忙

但氣氛係最好喎 嗌足全場

南下好過北上

一場現場一場東網
我信今季精彩陸續有黎

香港中堅 大陸仔龍門

佢都慣嫁啦，同羅生咪又係咁

今季冇舊年咁刺激 但係假波多咗好多

真心要嗌嘅就應該全場都嗌

上個月差唔多一week一場要叫老廉

當平時捧星咁捧佢都叫小，講真當年沒睇波都會識陳7

魚丸羅馬 3比3？
畜力元朗國 8比0？

文彼得都捧咪又係捧唔起

如果唔係7哥本身好波+型+鍾意偷食，邊會咁多人識

佢又衰在多柒野，食煙shopping爆房。
文總沒咩負面野娛記沒興趣煲。

關島屠夫

文總當年同Twins唱歌，好威風

埔場場都領先然後比追和 但大多數賽果都叫合理

peter靚仔過陳柒添

廉處行動2019

今季啲波真係好鬼祟

一冇咩人睇又嚟過

唔合法賭波咪一樣有假波
不如合法左俾我地球迷搵下錢好過啦

似係神貓利用隊波揾錢
影響咗神的利益
神盛怒之下趕走佢

叫左點會唔駛食位呀

果然符合人物性格

港超聯，主場的飛馬又失分，領先到補時階段才被南區逼和2-2。

黃衫飛馬賽前連贏兩場菁英盃，佐佐木周彈給大衛拉菲爾後走位，不到，但狄卡奧撞回給他，謝德謙救到。

說過要做好點進攻的南區，前45分鐘只有狄卡奧威脅過張春暉。半場攻得更好的是飛馬，大衛拉菲爾彎過去，謝德謙叉高中柱。

飛馬頭四輪聯賽未飛得起，只得兩分，比圖送你一對翼。現在才解圍？已經太遲，佐佐木周49分鐘射入領先。9分鐘後，比圖這次走甩查理士，被他接應轉身才過來補位，飛馬已再入一球，後備上陣3分鐘，為飛馬58分鐘拉開2-0。

但飛馬想飛，最終飛走的是分數，比圖將功補過，搖入中間，高美斯搶先夏志明一步，60分鐘南區先追一球。

到補時，查理士有再次拉開的機會，但錯失了。當他抱頭自責，對面已經策動反擊，大腳送前，黃衫為何收步？張春暉又不出，沒了，許宏鋒補時3分鐘協助南區逼和2-2，五輪後保持不敗，留守第三位。

羅系球隊寧捨多蠱惑嘢
超額外援
足球先生預備組假波
神貓臨尾失波

以前羅系南華有無疑似事件？

呢隊中國u19其實同香港u19真係差唔多

2012-13港甲審判日 南華輸比晨曦

你一講啲回憶即刻返曬嚟

菁英盃打8場仲要得1隊出線，次循環分分鐘一堆古惑波

幫補下

呢單當年睇到火撚滾
xx隊

09最大贏家
以後場場正選零壓力

xx定公民下半季係咁然

如果上場係09 南區easy win

岩程序咪得囉 比足解約費

利申:撐南華名宿春暉

又提 upset架嘛

有聲

飛馬想爭降班寶座？

當年xx仲要係港甲公敵

咁你慢慢撐

心照

香港飛馬昨晚在港超聯對冠忠南區，在領先兩球下被逼和2:2，而飛馬今午公佈，以紀律問題與昨仗正選把關的門將張春暉解約。

飛馬昨晚在大球場對南區，力爭打開聯賽勝門，而張春暉代替膝傷的梁興傑正選上陣，雖然這位36歲前港隊門將上半場曾作出精采撲救，但補時3分鐘因判斷嚴重出錯，造就機會給南區守衞許宏鋒扳平2:2終場，錯失全取三分機會，高層相當失望，而飛馬和波後，聯賽五戰得三分，守在第九位。

飛馬今晨復操備戰周六對富力的銀牌八強，張春暉仍有出席球隊的操練，不過，操練後球會隨即於球會社交平台公佈，張春暉因紀律問題已與球會解約。消息指，飛馬高層難以接受張春暉犯錯導致球隊失波的解釋，決定即時與上季復出加盟飛馬的張春暉解約。

該隊會長羅傑承今早特意到場觀操，並鼓勵球員，讚揚對南區表現出色，縱最後在補時階段被南區逼和，只能得一分，但會方將會如常向球員發放赢波獎金，希望球員繼續努力。飛馬教練文彼得今表示，對和波的賽果感到十分心痛。此外，飛馬的阿根廷中場文迪斯傷勢已有好轉，有望周六復出。

犯錯＝紀律問題？

失球波就要炒

咁09搵定出路好過

馬後炮咁講 做戲緊係做全套啦

咁都要多謝76咁配合先得

鳩估神貓肯定有屌羅神/聞

真係好upset咖嘛

邊敢屌神，可能屌左文

其實始作俑者係查理士
佢入咗球單刀就唔會有任何羅生門

如果查理士係土炮 晨早轉行俾icac查

425果場人地放水先贏到，咁都有得打飛機

同腦屍一樣 J得驚甩屍污果然都係傻傻地

Cls咁有飛機打

唔洗找

Kidchild logic
傑志贏AC AC贏歐聯
傑志=世冠冠軍

咁人地有球波入既

09:55

呢個係goal3 logic

我哋再贏亞協盃亞軍
we are the best we are sun hei!!!!!

琴晚有出過？
隱哂形

新界去大球場好難唔係

兩球高波機會 龍都唔中
咁嘅狀態點打外隊

我啱啱睇返條重播片，嗌keeper 嗰把聲唔多似係佢
利申：同佢唔熟，只係近距離聽過佢講嘢兩三次

荃葵青去大球場邊洗90分鐘

話明來回
來+回差唔多啦

聽到Easy 唔知係邊個嗌

朱sir ， man lap chi

我都聽到easy

同埋龍門都唔似有決心出黎迎波
如果有嗌keeper, 正路點都標出黎, 唔係原地企又想縮咁

除非佢真係打假波

老老實實，以波論波，如果真係一失誤就炒，都幾肉酸，踢波既野，表現有起伏時常有

東南亞

澳洲

晨曦贏過亞協冠軍
晨曦>425

76應該聽到keeper咪停，又沒留意到要擋前鋒

留意大埔既比賽，好鬼鼠

09 仲多失誤啦

南極

理工今年嘅「傑出運動員推薦計劃」取錄73名運動員
4個男足 睇下咩料先

劉穎笙 南區
BBA (Hons) in Financial Services
廖智謙 大埔
BBA (Hons) in Financial Services
梁創業 南華
BA (Hons) in Social Policy & Social Entrepreneurship
馬文軒 中西區
BSc (Honours) in Environmental and Occupational Safety & Health

都係上年勁啲

亞洲足協19歲以下青年錦標賽（亞青盃）外圍賽將於11月6至10日在印尼舉行，曾被傳出紀律風波的港足U18再度出外參賽，在足總技術總監艾拿臣率領下明日會迎來首場分組賽，港隊將力爭擊敗勁敵朝鮮。

港足U18早前被爆出在泰國集訓期間出現紀律問題，事件令青年軍主教練安頓停職。小港腳曾改由張健峰帶隊，出戰在台灣舉行的U19邀請賽。

不過今次U19亞錦外，足總卻派遣技術總監艾拿臣領軍，並以梁志榮及張健峰兩名前港腳為助教。而足總早前公佈的決選23人名單當中，便有約10名有份到泰國集訓的球員落選。

雅加達天氣炎熱 港隊明日硬撼朝鮮
小港腳上周已出發前往印尼雅加達備戰，據悉球隊離港前曾與標準流浪及公民友賽。艾拿臣於賽前記者會上談及球隊備戰情況，「我們在這裏住了五日，並訓練得不錯，可是環境有點辛苦，特別是早上的天氣。」

雅加達日間氣溫高達攝氏30多度，這位冰島主帥坦言天氣跟香港夏天沒太大分別，但指球隊已準備好於明日迎戰勁敵朝鮮。「目前我們只得一個目標，就是專注於明日擊敗朝鮮，不會去想任何其他事。」

日前為愉園戰畢港超後才飛抵印尼會合港隊的黎培基，便指自己已踢起狀態，「大家也明白朝鮮實力很強，希望可踢出有紀律的防守，並穩守突擊。目標是在三場分組賽中最少取下一場勝利，也期望自己能作出貢獻。」

港足U18今屆被編於K組，同組有東道主印尼、朝鮮跟東帝汶。港隊只有取得小組首名，或四支最佳次名球隊之一，才能躋身明年10月在烏茲別克進行的決賽周。

由於賽前記者會由四支代表隊攜手舉行，現場也吸引了不少當地及外國媒體採訪，有人提到香港近期社會情況，問及可會影響港隊備戰。

「相信表現將為港人帶來影響」
艾拿臣聽到問題後先深呼吸，冷笑了一下後再回應：「我認為球員能代表香港隊參賽是最大的榮譽，若你想支持目前在香港那些出現了問題的人（If you want to support those who are having problems at the moment in Hong Kong），你應該為你的地區做到最好。最重要的當然是避免我們這些16或17歲的年青人捲入政治，但相信若球員明天有好表現，將會為很多人帶來影響。」

港隊對朝鮮的賽事將於明日香港時間下午4時半，在雅加達GBK馬雅體育場上演；及後便會在周五（8日）跟東道主印尼交鋒，至下周日（10日）迎戰東帝汶。

聽日4:30 香港U19 vs 北韓U19

出得一半正常keeper已經嗌咗先會咁
同埋keeper大忌出完再縮
呢下神貓點都有問題
但有心定無意就唔知啦

希望他們加油

唔關失誤事啦

佢踢開防中唔怪佢，但係佢踢開中堅，呢d波唔追到尾真係就真係講唔通後備落黎仲要慳呢幾步

半場收妹祖
領先一球收菊花，收馬高斯
最近D波搞咩

冇錢睇開d

港足冰室

成日TG放題，難得冰室開到舖，當堂其門如市，新知舊雨都嚟嘆返杯奶茶吔返件葱花旦治飛邊烘底

估唔到今日咁熱鬧，忙完早市晚市仲有茶市，茶客都留低睇杜生VS荷蘭叻。

其實今日球圈都多話題，茶客老湯今朝俾兩單料，神貓落馬就已經CONFIRM，至於另一單有球隊既教練團人員重大變動，似乎都已經係等待官宣咁。

茶客們七咀八舌討論到底邊隊，講講下事頭就話：「都係講返荷蘭叻啦，仲有呀，我哋D奶茶係用荷蘭XX淡奶沖架，特別香滑，荷蘭就真係多名產喇，有荷蘭叻(?!錯晒呀事頭)，有淡奶有芝士，有古烈治有柏金，仲有......」

唉，事頭又一輪咀講唔停話當年，今晚想收舖都難，都係開多兩枝大啤啦﹗

影片截圖來自港台片段

#你踢過港甲比賽冇踢過港超
#荷蘭著名嘅嘢仲有

[url]你咁講 一家等於開左估[/url]

教練團人員重大變動

希望畀多少少時間

萬惡之源

宏大環球

支那水喉冇好野

屌叫612拎啲錢攪起港超好過橫掂都係擺嚟儲㗎啦

好過攞嚟俾人學日文

即係有人比壓力要收真祖
風車sir唔服就事後辭職表達不滿

支持daddy

果場鬼到媽媽聲

呢場波一定要輸 如果唔係好多人會仆街

成日話神貓唔出就鬼
根本就係佢見到個波落地唔彈先猶豫
個波咁遠斬埋來
下下都要衝出來咪會好似飛龍哥咁

跟本大豪就應該追埋食住個位

話假嘅都應該講89分鐘求其開個死球啦

btw唔推今晚呢場可能就wfc咗

如果辛祖冇傷
真係冇可能換走佢
又唔係踢得差
中前場主力,至少入到波又有牽引力

正常教練都唔會換走佢

Agger 仲要半場就換

郭daddy

換走一個前鋒都唔會輸4球咁誇
唔係紅左個喎

咁呢兩個廢起上黎
又真係幾廢
好難分假唔假波

其實換走辛祖係因為要換何鋭入黎，因為當時何鋭入左黎之後就得番2個U22所以焗住要換走辛祖換番吳文希入黎

至於開季表現不俗的大埔，今日終憑勞高及杜度等舊臣子建功，取下新季首勝。倒戈的郭嘉諾賽後一反常態拒絕受訪，另一位主教練馮凱文則點名讚揚這兩位外援，「始終球隊有很多新血，仍需多磨合，但他們以領袖角色帶動全隊，希望球員藉勝利重拾士氣跟信心。」

我嗌唔係你嗌呀

無教練拎到牌無得踢亞冠

攬炒

可以搵rambo果 d

會方昨日證實，和富大埔新一季已獲得「宏大環球」贊助，據悉金額約1,200萬元。會長李宗德指今季班費預算約1,500萬元，並暗示與上季贊助商「未解決」：「宏大主要在內地做投資生意，資金相對穩定。我們目前仍未與宏大簽約，不過機會很大，只是與舊贊助商還有些技術問題要解決。」他又補充，若成事的話，仍會沿用和富大埔名義參戰。陳平則透露，蔡尚圻新一季將改任「榮譽主席」，至於確實合作形式則尚待研究。

個日郭daddy都冇乜同球迷互動
企都唔企出嚟指揮 好似

平時daddy sir咁nice咁有親和力

唔似咁冇禮貌既人

一定有D野

我都唔明點解會同兩個中堅無關，佢地食哂位，無 keeper 都唔會失。而且有倒西，點出呀

郭daddy專心教shitty啦

可能係得對印尼一場

請密切留意link昆

咁既陣容要屌打了

前立隊鋼門歐陽峻彥

Coach：劉學銘
但隊員仲有胡晉銘同鄭兆均

仲有袁世傑余煒廉

仲有余煒廉
理文城大

Agger 如果係假波抄人 一係就抄晒三個 冇理由龍門一個食晒

但係應該仲係Poly勁啲

簡稱理大？

原來成個場得辛祖可以換走既

孫銘謙 謝朗軒 陳柏衡
但城大有daddy熱血加乘

孫銘謙唔係轉會暴大咩

係，兩個中堅同佢都有責任，好難咬定係神貓假波

仲有換人都鬼到仆街啦

大埔點算先係問題，沒左buff又變護級隊

YES

豬sir啦

狄恩

馬高斯上錯船

呢個唔多關事，根本文總就唔鍾意用馬高斯

暴大一於大玩埃及隊陣式，901大巴陣所有波比唒孫銘搞

暴大沙拿

有冇巴打買

關於打假波嘅定義問題
如果一個球員買咗自己首名入球，於是叫啲隊友讓哂啲罰球12碼比佢
咁好彩開波冇耐有12碼，而佢又射入咗
咁算唔算打假波

投注自己有份參與嘅賽事已經唔啱啦

之前joey barton就係買波所以重罰停佢賽

今日會去旺角場訂

成日喺度諗
預備組呢啲莊家有肉食咩
斷估都唔會太多人賭
更何況咁僻嘅比賽賭得嘅可能都係持份者
好蝕喎

咁可能係我唔夠爛賭
心諗直播都冇點賭呀

算，所以點解球員係唔可以賭波

屌，會唔會喺場邊食包都有得賭啦

人哋外國啲盤好撚搞笑，邊似狗會開嚟開去都係嗰啲

巴打會唔會整fm 2020港超patch？

可已我old school, 我覺得職業球員係唔應該賭波

呢個係專業一部分

入場人數大細/單雙有冇得玩?

以前有朋友係讀精算，最鐘意賭。入咗馬會做佢話好痛苦，因為公司規定冇得賭，就連講下邊隊波勁都唔得

咁可以點？一係轉行一係守規矩囉

外國百花齊開有競爭嘛，咪要搞多啲花臣，邊似馬會喺香港咁係monopolist

狗會＝香港社會縮影

大陸有D賭波網乜鬼都有,預備組,甲乙丙
即場比數更新仲快過足總網

會唔會連夜晚啲石地聯賽都有得賭

唔鐘意用又放正選 要等到領先一球 先換走佢 再加強攻力？要玩鳩佢點解唔一開波就換走佢？

再推

理文預備組 6.00
和 5.50
南區預備組 1.33
南區讓1.25

可能呢度有手足就係你們所講嘅報波狗都未定

大埔肯官宣未

丙組未有報波，試過一次落雨，喺何文田水庫踢，現場除職球員之外，得我一個係以觀眾模式出現。
如果係甲組，唔會完全冇人去睇，報波嘅一定出現喺現場。

賭埋玩具

黎緊兩場港隊係咪會有師兄舉Helio out牌？諗起到

我見有港超球隊喺搵工網開招聘廣告去招聘球員

今日u19有冇直播呀

印尼有台live，只live有印尼嘅比賽， 下一場對印尼有得睇。

北韓U19 1.06
和 13.00
香港U19 17.00
北韓讓2.75

原來上屆北韓U19炒香港U19 5-1

2020年亞洲足協十九歲以下錦標賽外圍賽
11月6日 (三) 朝鮮 對 香港 GBK馬雅體育場 16:30
11月8日 (五) 香港 對 印尼 GBK馬雅體育場 20:00
11月10日 (日) 香港 對 東帝汶 格羅拉蓬卡諾體育場 16:30

認真今日輸少過4球當贏

啲賽程成日咁密趕住死咁

我剩係識整graphic野

買真飛lo

到我呢個年紀仲有機會落場比賽的話，我會好好享受同珍惜，對我黎講，特別係依家嘅我，盡力比能力更為重要，能力係與生俱來，亦會隨時間遞減，所以會有高低之分，但盡力係一個選擇，所以就算我能力唔高，但只要球隊有需要我的地方，我會盡力去做來報答俾機會我嘅人，珍惜在路上扶持過自己的每一位。

唔係你 old school，呢個本應就係職業操守

$1000學踢波ok?

痴線真係wfc咗，再推

【正選名單】 朝鮮U-18 對 香港U-18

香港U-18參與2020亞洲足協 U-19 錦標賽外圍賽迎黎第一場賽事嘅對手就係勁敵朝鮮，仲有大約一個鐘就開波，香港加油！

#香港 #HongKong #香港勁揪 #OurFuture #U18 #AFCU19

輸少過3球當贏

咁一定香港盤
邊到有得買？

一仔打返左閘？

會check到架，好似係

王晉王逸兩兄弟好似係左右閘黎

我淨係數到一個中堅

開定先
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (33)

一哥！啪啪啪！一哥！啪啪啪！

余在言
張廣言 黎培基 劉家喬
鄭進泓 邵昀俊
陳晉一 梁祐維 王晉 王逸
盧兆崎

咁樣？

U19都要一哥打閘咁on9

呢個陣入面有6個人都冇入選CTFA既友誼賽，睇下今次會踢成點啦

呢個ok？

ok

睇啲comment好睇過場波

Work

又可以睇港隊俾北泡女女女了

1-0

嘩屌

居然...

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

燈多幾下plz

GGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

咪撚講笑 我支持北韓等於我有幾支持何君堯議員燈你老母

冇重播嘅

13.00 or 17.00

拉後條bar

老撾：

第一次對北韓領先到

邊個入？

22 劉家喬
OK我記住你 好波

胡晉銘、陳俊樂入波？

22 劉家喬

助攻果個都好波

張廣然右路一打三助攻劉家喬

冇野

其實11號對住三個傳到出去都勁

係呀 11張廣然

啲配合幾好

希望有日一隊都踢到呢啲逼搶

老撾又咩料
2:0澳洲

唔想見到又4X分鐘頂唔住或者半場一出黎俾人入返粒

冇飲酒同隊啤既分別

贏到北韓有隊都唔屌

幾冷靜

衰過東網

北韓似要㩒制了

一仔踢b2b??

㩒咗啦

場邊係咁嗌唔好標

同上個月喺台灣嗰隊波唔同曬

一哥攞波，場邊啲叫聲大到

1哥扭3 4下都冇人幫贏一球咁消極

張峰同冰島佬既分別

兆崎

死北泡狗

大埔足球會 TAIPO FC
·
【和富大埔足球隊教練團變動】
和富大埔今日宣布，主教練之一的郭嘉諾因為亞洲足協專業級教練課程延期，未能同時兼顧之後的亞洲賽賽事，故此經同會方相議之後，決定提出請辭，並獲得本會接納，其主教練職務將會由馮凱文全權負責。

會方在此感謝郭嘉諾教練於過去數個月的付出，並祝願郭Sir 前程錦繡。

#多謝嘉諾sir #wofootaipo #tpfc #和富大埔

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (33)

咁人腳都唔同咗好多

其實係咪尖隊個pr係黑氣石去親邊都有事發生

We will miss you Kwok Sir

叫安頓帶亞協有無得諗

風車sir準備接手港隊啦

泰國U19 35分鐘8:0

上屆輸5：1
朱偉鈞入咗球12碼

孫銘謙 朱偉鈞
陳凱柏 吳子聰 張高翔 潘敬知
張俊軒 楊樂恒 周衍丞 林衍廷
黃梓豪

SUB：袁世傑、翁煦濤、楊弌容、李鍶泓 、陳嘉成、鄭子森、潘沛軒、黃智康、李思進、蔡子濤、程詩竣
停賽：葛浚浠

好撚勁

我覺得今屆D人勁D

都唔少人踢緊港超

博彩公司開到讓九球，你睇下而家都9：0

讓9球開嚟把撚

證明嗰陣輸係正常？